有冇人會為左想識日本妹 而去日本留學或工作

20歲人 屋企冇負擔
目前唯一人生目標就係識件溫柔體貼日本妹
屋企人一定唔支持 有小小儲蓄可以靠自己
想去日本讀語言學校 半工讀 應唔應該博好

其實台妹都好溫柔

鐘意日本文化多d

操你媽b 小日本

唔洗操啦 返去奶你共產黨大JJ啦

連登就有好多例子啦

去日本工作
good luck

人一世物一世，冇負擔怕咩

我明
不和自問對自己性格對人好nice 脾氣好好
我諗應該頂得順

如果你夠靚仔，或者日文好到同普通日本人冇分別就去囉
日本人都幾排外，特別你係亞洲人
而且日本禮儀好繁瑣，你如果唔學好既話人地會覺得同你出街好丟架，你覺得好小事佢會覺得好大件事
仲有日本妹唔似得香港啲女一樣就算話分幾次手都會同你死纏爛打，真係話分就分然後會斷曬聯絡

大陸妹都好溫柔

如果禮儀係指搭車唔可以講電話果d我都識嘅
如果唔係求指教
日文而家淨係識五十音同聽 睇日本節目唔洗字幕都明7，8成 去過幾次日本都叫做溝通到 但佢地聽就知我係外國人
Btw所以先要讀語言學校而唔係working holiday

其實只係啲基本野 例如食野jap jap聲、up腳、一齊出街但係度聽歌㩒手機果啲
係香港你可能會覺得冇乜野，或者炆下就冇事，但係日本出街拍拖見到你咁就已經會o曬嘴覺得你好冇家教，唔會當面屌你但已經唔會再約到佢出街
知道你外國人可能會寬容啲，但始終都係亞洲人個樣同日本人冇咩分別，對你要求會高啲
拍拖始終要好多溝通，雞同鴨講開頭可能會覺得好新鮮好可愛，但耐左你都唔明會好不耐煩，日文你就到時盡量學好啲啦

唔一定,如果個日本妹都想同你係埋一齊就唔同
我就係咁同日本COSER係埋一齊

利申coser

點識架

你係想用日文發展前面既路既話可以黎日本讀日文
不過識到架妹又係另一回事

利申讀緊